唐記包點vs包點先生

款式價錢味道誰勝誰負？

唐記d包好食d

包點先生啲特色包好食
唐記菜肉 饅頭之類比較優勝

包點先生係建華集團

豬霸王身家7億 拍街市新星搞豆腐霸權

領展放任承包商 榨乾小商戶 豬肉佬賺出八億王國

包點啲飯同肉多過唐記 但我做過一個月包點，廁所勁多小強 跌野食啲阿姐會叫你執返落個爐 不過我相信唐記都唔會好得去邊 衛生應該間間都差